獄中梁天琦｜踢波健身搣甩煙癮 不斷進修備出冊

「從不知天高與地厚，漸學會很多困憂，也試過制度和自由，也許不再沒有又或者不想再追究」

本土民主前線（本民前）前發言人梁天琦（天琦）2018年5月因魚蛋革命被控暴動罪及襲警罪罪成，判囚6年。2018年1月起開始還押，目前在大嶼山石壁監獄服刑，扣除獄中假期，已服刑超過一半時間，預計2022年出獄。

等你出黎一齊光復香港

見到佢無穿無爛 好開心
無論佢出黎之後選擇乜路都好 都會尊重
好人一生平安

天琦
出左獄就好去外國啦

唔講以為踢緊麥花臣

驚佢一出來 話佢犯國安法再拉佢入去ja

想知天琦睇D咩英文書

手足去哂英國了 🇬🇧

天琦
等緊你出冊
然後一齊革命
我係你多年信徒

大隻咗

段片話有哲學書

睇尼佢都過得幾充實

我琦平安

黎英國啦，無謂留係垃圾臭港終身受壓
精神領袖土共一定會持續迫壓

講過會等你出黎

一出冊就陪你革命 又坐 咩料

今次唔會

出冊做港豬就得
同埋佢講過有心理準備可能出唔返黎

ok

覺得佢出黎後暫時咩意見都唔好發表,
同屋企人敘舊完即刻買機票流亡,
去到外國之後先再再做海外領袖

好開心，見到佢心理生理質素都保持得咁好

咪搞9人啦

由得佢做廢青算

呢層真

天其收紅色指示

你點影的

一條国安法已經收咗佢皮

佢出返嚟大家唔好逼佢表態啦，犧牲咗咁多。
就算佢一出黎即刻走去外國我都覺得好應該。

唔好搞佢啦
唔好再俾壓力佢
俾佢過自己想過嘅生活啦

曼德拉和你一樣。

無過過獄中生涯，怎能叫浴火重生！

雖然生活一定好辛苦，但只要唔放棄，總會有反擊既一日，加油！

唔好祝福佢
唔想佢比你地燈到加監

入獄就好似去修煉咁 出返黎會脫胎換骨

如果你係真心支持同了解佢
就會知道 佢真正想追求既係咩 一個簡單既生活
所以放過佢啦

我個人認為佢會留係香港
因為要走既 佢入之前已經走左
但拜託唔好再參與任何政治活動
嘢都唔撚好再講

但當中嘅苦難

所以一出嚟就好去外國，過自己想過嘅生活

要走當初就一早走左
唔會白白係度坐咁多年

佢一出，可能會直接押返大陸

黃之鋒都係 坐完即刻少咗陣膠味 貼地咗

天琦

連登仔又獻計比MON POST狗

點解？

走撚曬哂

Trump一連任，搞到中國選擇一係滅國，變北韓，所有在美權貴子女財產充公，一係政治改革，而改革最前線就係香港，香港從而落實到真正民主

死煙剷仲有咩好講

呢個唔係佢，但希望點都好，出到嚟好離開香港，唔好留喺度，佢要做嘅已經夠多

好掛住你

好似歷史書啲相

熱狗

講真
佢啲老友要幫佢買定機票
出咗獄要直飛機場

放過佢啦

加油 等你一齊出黎睇黑暗後既黎明

佢一出黎真係乜都唔好做即刻走
講/做任何野都會即刻比狗拉再扣你證件
走左先有機會發揮號召力

你估金盤洗手中共就唔搞佢咩

天水圍飛馬！

一定被自殺

我冇咁既意思
但我覺得你地係咁叫佢走
某程度上對佢黎講係種侮辱

睇書就睇書啦 狂睇英文書
d報紙佬

無論佢出黎行咩路都好
都會支持佢
佢為香港實在付出左好多

港豬都危，出嚟就準備好走喇

諗起佢當年有份入場睇天水圍飛馬同港隊

壹傳媒當年唔係叫人做西瓜琦咩？
道歉未呀？

如果佢出黎之後 心態變左
一定比人屌到開花

大家都覺得佢承受太多

呢個真
蘋果日報 肥佬黎 泛民
係本土派一輩子嘅恨

唔係個個都好似你班黃屍咁一路嗌好撚鐘意香港一邊搞移民架
人地要走一早走左啦

一路以來 跟隨得佢都係因為相信佢任何一個決定
所以一樣 留俾佢自己決定

佢連30歲都未夠 但係改變左幾代香港人
佢同我地一樣係個普通既年青人
唔應該承受咁多野
佢出番黎要隱姓埋名都好啦
希望佢之後可以一切平安

我係上面已經表達得好婉轉 但巴打靚屌
天琦係唯一一個言行合一既政治人物
大家真係唔好再講咩快走 根本係侮辱佢

咪係 一齊諗移民邊到重新開始好過啦
佢已經on top of the list
有咩風吹草動又入翻去

之後佢又坐你又起出面等佢？

過左前幾日DQ

唔知當年投dead body 嘅有冇後悔當年冇投比天琦呢

去美領咪得 之前咪有好多有料既巴打講過

留案底會令人生變得更精彩

希望佢一出嚟就即走

睇Also Sprach Zarathustra

可能到2022年律政師再告多一年分裂國家罪，判多十年，市民再憤怒，但再無人出黎

*告

煙應該係佢成個人唯一缺點

戒埋就成個聖人咁

我意思係連天琦都戒到 其他死煙剷仲有咩好講 負皮我做乜

真心

唔好留係香港

唔值得

一出嚟就好走啦, 天琦

遠睇個樣好似香港成日整日本野食個utuber

Block

其實坐監最高可以讀咩課程？例如有學士學位，可唔可以直接報master?

唔出奇 趕盡殺絕

湖北琦，你收皮啦

無可否認，佢係好多年青抗爭者嘅精神領袖、支柱
係一支鮮明嘅旗幟
佢之後做嘅決定、想法亦會影響好多人

所以成為敵人top of the list係正常嘅
畢竟佢一舉手一投足，都容易吹起風

你表達能力有問題

睇佢想過點樣嘅人生.
如果佢肯,佢有權成為國父等級嘅領袖

出到來之後支港一定唔會咁易放過佢, 天琦出番來離開香港可能仲好
就算係外國佢對香港人既影響力一定唔會減少

其實讀嘅就係OU嘅遙距課程
佢讀咗Social Science學士
如果要報Master就要有相關學歷先報到

佢話過唔會走。

裝備好自己

走啦, 出左冊都冇自由, 日日比文匯大公跟蹤

光復香港 時代革命

香港總統

唔帶眼鏡既

天琦加油呀

好似大隻左

無記錯後期佢畀人屌得好勁已經唔記得左係咩事

坐咁多年都唔叫表態
要求會唔會高左少少

每個起革命嘅人都先會比政權迫害。天琦已經付合光復資格，準備帶令大家

大把 我冇份投都後悔 如果有幸見到天琦一定講返句sorry

有時覺得依段時間
佢在獄中反而對佢係最好

最後光輝

再造神只會害左佢，低調啲啦屌

佢有外國背景
點會救到香港

如果你係100%local 咁你又做撚過d乜呀

你唔試下？

無穿無爛係好事

坐監令人生更完滿啲frd

佢要坐幾耐?

出黎第一句決定洗唔洗入返去

屌你 上面咪有講 自己睇啦

人地唔似出面啲移民撚
一日到黑驚驚驚走走走
佢要走當初一早走撚咗啦
果陣幾易走呀
咪撚再侮辱天琦

呢段時間想死

16年梁游宣誓之後潛水無表過態俾人屌西瓜琦嘛
但大家睇番地厚天高之後已經明白當時佢本身係想行開下遠離政治

係支那

如果佢離開香港或者低調生活
我都會支持佢
但係好多謝佢嘅出現
佢一早已經為我埋下咗種子

仲記得當年偶有短片係佢俾啲仆街藍絲喺地鐵站拉扯
希望佢出返嚟 可以做到佢想做嘅嘢

牙琦踢英超了

希望可以平安渡過

PIN E 個啦

有無命出番嚟都言之尚早

加油天琦

天琦做咩都會支持 佢為香港付出左好多

我好驚一出獄又揾第二樣野捉多次佢入去坐

佢自己都要走
再唔走連骨都冇

天琦真係好型

希特拉唔食煙愛護動物

佢出左來都應該要打國際線 去外國

吓你知啲人㗎喇，對佢期望太高出到嚟只要符合唔到自己期望就會開始踩。
我寧願佢安安靜靜離開都好過要承受多一次咁慘嘅嘢。

戒煙! 健身! 進修!
我地都一齊做

不過我不嬲唔食煙

我客觀咁講姐
之前黃之鋒出到黎成個人都唔同曬喇

出泥唔會再咁仁慈 諗清左自己做緊咩

如果佢冇入獄，而家大半機會喺外國 / 被自殺了

Pin呢個，如果佢想做返普通人，希望大家俾返啲空間佢

deadbody

放心到時成個連登都會係鬧佢嘅po
未出冊嗰陣就乜都得 出咗冊就要人出黎表態或者做嘢

佢果時喺外國特登返嚟坐 就係想喺香港有自由身姐

佢打國際戰線先發揮最大作用
光環+暢所欲言+connect外國政要

到時都唔知咩世界。

獄中生涯，令人生更精彩。

佢之前申請咩監管下提前釋放，如果批就下年1月放

we miss you

去歐盟會合台仰啦

孫中山都係走佬去日本

出嚟之後應該乜都唔講，要即刻走去外國

想睇大隻天琦。

只係怕出返嚟心態變咗，加上香港人慣性造王拜神起大台，一陣又搞到內鬥
不過相信pr公司已經寫晒故仔準備定連登acc有晒劇本

真心，佢出冊個日想去接佢

熱普城同左膠迫害
到2019 又嗌人句口號 戇鳩

人地行前你幾萬步 比人告暴動
仲問人點樣唔繼續出聲

嗰日我一定會去迎接您

天琦 我哋會等你岀嚟㗎

月頭先見佢係屯門做火車頭

你班打手連登仔又造神

自膠 回錯

出到嚟會唔會好好揪？

幾嘆

果然係天琦

好人一世平安

仲有人記得佢咩？
我只識david lunch

出左來做任何嘢之前，去左外國先

唔拎啲煙換多舊肉食點操大隻

我覺得 大家冷處理 愈低調 對佢愈好
中共最鐘意打出頭鳥

等你出嚟但出到嚟好快啲走

一定要出選立法會...
食政府個10皮.. 我們香港人差你的...
唔洗做任何宣傳我都一定會投佢一票

佢同之鋒玩命

好想同天琦瘋狂踢波

有人會唔想咩

一放監即刻係門口用國安法再拉，即時還押，拒絕保釋
我真係唔信大陸會俾佢出嚟，都已經撕破晒面具

希望唔會一出黎又俾公安以入獄前犯國安法拉多次

去唔去到機場都成問題
真係買到機票，到時直飛北京

ON撚鳩
立法會仲有代表性？
中共會俾佢入閘？
仲想天琦係佢地個制度入面玩？
我寧願佢出嚟之後歸隱或者直接離開香港

同一條罪無限loop

佢好似臨尾同黃台仰交換

你覺得港共會唔會咁輕易提早放佢出嚟

好似大隻左又靚仔左

2016都DQ 左佢
邊有可能會比佢選

當年本土派大團結

追隨佢既唔係梁天琦呢個人
係佢既精神

講靚仔佢真係型過DB好多，DB成個陰陽人咁

希望侵侵大獲全勝，2022年之前光復，唔使走難。

我依家等睇佢出黎 心理平和 靜左 佛系左 之後比連登仔屌老味

就係要留係香港保持影響力先入去受四年
出左黎就走咁點解唔一早走？

就算唔拉, 都會搵人跟到實, 好似gphone咁, 好難做到野

返出來又選唔到議員，冇人敢請佢，全職搞政治點維生

監獄門口直送機場
沿途過萬支持者車隊護送

你唔係覺得佢仲入到吓，DQ 哂啦

街頭見

香港已有空間攪政治，佢一出聲即用黨安法，佢想行政治呢條路一定走去外國

咪再吹奏佢啦， 轉頭自殺（被）

終於蒲頭

已經唔係行唔行政治既問題，係佢本身影響力太大
港共一定唔會放過佢，佢出到黎一定要走

2022年一出獄就俾人告違反國安法，轉過撚頭俾人捉返入去

祝好人一生平安，2022年都唔知咩世界，應該冇咗香港定叫香港市

你啱！希望佢唔好咁傻留係香港

出返黎可以支持天水圍飛馬

所以仲叫人訂閱蘋果

一定會來接你

孫中山夠係外國流亡一段時間返滿清帝國再搞革命

日本明治維新都有班人去過歐洲一段時間再返日本

呢個係核彈級人物， 唔係黃之鋒嗰班比得上， 港共一直都唔俾佢出黎，都唔知坐到幾時

有乜問題，當年喺沙田百步梯講過如果有一日佢變左，記得要拉佢落黎

本土派支持嘅係香港獨立嘅信念，唔止係佢個人

當年投OMDB嘅只係一班冇思想，西瓜買大邊嘅投機份子，到今日都係冇變過，從來冇理解過佢點解當年唔走，仲叫人岀獄即走
呢班人永遠都揀錯邊，永遠都後悔，話人哋行得太前

下？我見好多地方話請手足

2022年
可以叫佢個名已犯國安法

香港未來

仲有熱共

佢出到黎無論做乜我都接受
只係想親身接佢出黎

我係護琦手呀hi

Roy Wong

梁天琦鬼來 點會信佢個套 連登冇野搵野鳩up姐

你慢慢革 唔好拖人落水

天琦唔配使領袖 反送中成年佢坐喺監倉做過咩 算數啦領袖，出來都冇人聽佢講

推
力小不為恥 可恥沒盡力！

等天琦出黎帶領我地上街繼續抗爭

出到黎都唔知做到乜
論政好多人做緊
Connect外國 之鋒周庭都停咗
立會將會全面建制
同政治有關既工作已經無空間發揮
唯有光復後佢先發揮到
所以未來好長時間可能係打份普通工

出番黎一定係咁搞佢，好似劉曉波同佢老婆畀人成世軟禁，真係要避一避

佢受既野太多
佢出嚟做隻港豬我都無意見

玩膠報名博多次DQ都可以畀人寫多個制裁/違反中英聯合聲明嘅原因嘅

不過出返嚟都隨時同黃之鋒一樣，國安全日跟尾
出境有困難

對於大陸人係原罪既連燈仔黎講
點解唔叫天崎佢番大陸

講真,希望佢出左來即刻走去外國

留係度只會被迫害,

再唔係就為生存而腐化,好唔想見到呢一日

又block 7一件毅進仔

笑撚死，成班連登仔叫人出返黎點點點，屌人地坐完幾碌出黎，要點做唔輪到你地講啦

啲煙隡又少個臭蟲論可以用

嚟，尼你老母

請你帶領我哋啦

嗰陣都未有國安法

資源充足嘅我地體能無理由廢過天琦
大家一齊健身變強啦

買定煙等

如果佢要走，係應該出冊直接去機場先好
番左屋企，過左一日就會俾國安有理由捉走

佢同黃台仰重聚既一刻一定好感人

佢咁大影響架, 正路共產黨一定會引誘佢, 可能將來係另一個司徒華

Oscar Lai

佢唔做任何政治宣傳. 睇下選舉主任點判

無代表性
只係想佢做4年. 食返香港政府400-500萬
之後先離開香港...

選到佢入去.
我不介意佢不發言. 不投票.
只想佢食4年香港政府糧... 之後離開...
我們差佢太多了...

係既話點解唔係眾籌比佢走 反而要佢對住個咁既香港多4年再走仲話再選垃圾會你地究竟諗咩

佢同侵侵係同類人

你唔係覺得今時今日佢地仲會同你講邏輯下話？
醒下啦

我都等緊

我唔睇好支共 港共肯乖乖放佢出黎

呢位明顯係狗來
以前有人試過fail左
仲想fail多次？

佢講錯咩

坐完至可以無後顧之憂，
再等你一齊光復香港

好充實

唔想同意你

天琦出嚟之後做咩都係佢自由，佢又無欠香港人啲咩

天琦平安就好

你都係鬼啦 仲要係屎忽鬼

肌肉

都幾肯定係政治、哲學、歷史之類

一仔記者

睇落佢同天琦似互相欣賞

見到天琦個樣已經眼濕濕

攝石人

人地本身都準備緊出國讀書啦
講到好似本身係不學無術咁

天琦無bno 點去英國

你真係弱撚智...顧下人地感受好冇啊
叫天琦坐係個咁既議會4年
我唸佢會直接選擇坐多4年

好型

戒煙

裡面除咗讀書睇書仲可以做乜

佢本身都係呢範, 睇呢D 書唔出奇啦

天琦加油, 頂住, 大家等你出來

型棍過以前

我覺得佢應該帶埋屋企人走

條傻西而家死咗都唔會有人理

天琦 掛住你

其實佢係入面知唔知呢兩年發生既野?

有TVB同報紙睇

唔係話去過外國個種背景

人生更精彩既進化版

畀成班走難撚負評

是但啦
從來都唔在乎正負評，
應該係話某程度上比連登仔負評係好事黎，你睇下連登主流民意係支持緊咩人

以前有人出五百萬想買通台仰都不為所動
你憑咩覺得天琦會咁做/憑咩想天琦咁做

無，其實天琦都做咗嘢，起碼好過瓦存。

如果佢真係改過，前途應該無可限量，佢肯選人哋又肯比佢選，我會投佢一票。

國安法同暴動都係十年

天佑我琦

香港人睇得佢愈重 佢就愈危險
出完冊又入返去咪仆街
講到佢係革命先鋒咁係咪想害死佢
之後嘅嘢係點冇人知

真係一個勁人

冇啦 ,香港戰線應該完左
得返黃色經濟圈仲run到

不求甚麼
但願你平安